到底派10000蚊嘅細節最尾會幾on9

例如 只可以填表入form

要用HB鉛筆填

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

要郵寄住址證明3個月內複印本

只限支付寶/微訊支付

市民需親身到現場拿取現金一萬元

賤婦一定搵到一個正常人想像唔到既on9方法執行

可能要香港人親身去警署登記同領取現金

100張100蚊紙

大劣人好似話要唱國歌先可以領

限定日期及時間內到指定銀行領取
否則當作棄權

要中銀 朝9晚5 排隊填form攞錢
過咗鐘就無

收錢要交25% 利得稅

要扣mpf

辨事處開放時間為星期一至五由1100至1600（午飯時間不開放：1230-1430）不設ot
一個月內唔去攞就當放棄

政府野只限黑原子筆
而且字體要端正
寫得唔清楚要重寫，簽名作實
屋企人年老手震，簽名唔夠似又要重簽

當年借學費借得好撚辛苦，來回幾次

老老實實，澳門派錢只係向住址寄張支票搞掂。
點解佢咁多嘢要申請

仲有部機俾你do ID card
直接出cheque

新移民勝利! 政府希望透過關愛基金派1萬，寬鬆處理資產審查。

0950 香港 港台

好撚毒